<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">टीच एड्स </string>
    <string name="action_settings">सेट्टिंग्स</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="company">टीच एड्स, 2014</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="drawer_open">Slider Menu Opened</string>
    <string name="drawer_close">Slider Menu Closed</string>

    <!-- Nav Drawer Menu Items -->
    <string-array name="nav_drawer_items">
        <item>होमे</item>
        <item>परिचय</item>
        <item>तथ्यों</item>
        <item>प्रश्नोत्तरी</item>
        <item>वीडियो</item>
        <item>टीच एड्स</item>
        <item>रोकथाम</item>
    </string-array>

    <string name="home">होमे</string>
    <string name="introduction">परिचय</string>
    <string name="facts">तथ्यों</string>
    <string name="quiz">प्रश्नोत्तरी</string>
    <string name="videos">वीडियो</string>
    <string name="audios">टीच एड्स </string>
    <string name="prevention">रोकथाम</string>
    <string name="hindi">हिन्दी</string>
    <string name="english">इंग्लीश </string>
 <string name="tamil">तमिल </string>
    <!-- Nav Drawer List Item Icons -->
    <!-- Keep them in order as the titles are in -->
    <array name="nav_drawer_icons">
        <item>@drawable/ic_home</item>
        <item>@drawable/ic_checkin</item>
        <item>@drawable/ic_mydeals</item>
        <item>@drawable/ic_alldeals</item>
        <item>@drawable/ic_clicknshare</item>
        <item>@drawable/ic_friends</item>
        <item>@drawable/ic_settings</item>
    </array>

    <string name="listen">सुनना</string>
    <string name="teachaids">TeachAIDS दुनिया भर के देशों के लिए स्थानीय pedagogically पर आधारित है और सबूत के आधार पर एचआईवी और एड्स सामग्री है कि विकसित एक संगठन है . उनके शोध के नजरिए में सकारात्मक बदलाव इसी के साथ , ज्ञान और प्रतिधारण में जबरदस्त लाभ दिखाया गया है . पिछले कई वर्षों से वे सभी ages.TeachAIDS के शिक्षार्थियों को उच्च गुणवत्ता की शिक्षा सामग्री लाने के लिए अनेक देशों में अग्रणी संगठनों (जैसे, सरकारों , संस्थाओं , एनजीओ) के दर्जनों के साथ भागीदारी की है Dr.Priya Sorcar के संयुक्त सहयोग (IA संस्थापक और सीईओ TeachAIDS की ) और स्टैनफोर्ड विश्वविद्यालय में अंतःविषय कई विश्व स्तरीय . वह 35 के तहत दुनिया में 35 नवीन आविष्कारों के एमआईटी TR35 सूची के लिए नामित किया गया है . TeachAIDS सामग्री खूबसूरती से इन महत्वपूर्ण शामिल "सर्वोत्तम प्रथाओं . " एक व्यापक चलने का डिजाइन दृष्टिकोण का उपयोग करना, इन सामग्रियों युवा लोगों के लिए आवश्यक संदेश संवाद करने के लिए दृश्य जानकारी का उपयोग करें. क्या इन इंटरैक्टिव संस्करणों के सभी आम में है कि वे प्रभावी एचआईवी और एड्स शिक्षा शिक्षार्थी की सांस्कृतिक पृष्ठभूमि के अनुरूप सामग्री के साथ दिया जाना चाहिए कि गंभीर रूप से महत्वपूर्ण इस धारणा पर आधारित हैं कि है . TeachAIDS एचआईवी और एड्स शिक्षा प्रदान करने के लिए एक सफलता दृष्टिकोण विकसित किया है . ज्ञान और प्रतिधारण में जबरदस्त बढ़त के साथ , TeachAIDS सामग्री किसी भी परीक्षण किया पाठ्यक्रम के उच्चतम सीखने प्रभाव दिखाया है. वे ऐसे शबाना आजमी , नागार्जुन Akkineni , श्रुति हासन , और अमोल पालेकर के रूप में मशहूर हस्तियों की आवाजों को शामिल करने और मुक्त करने के लिए पूरी तरह से वितरित कर रहे हैं जो पेशेवर विकसित इंटरैक्टिव एनिमेटेड सॉफ्टवेयर , से मिलकर बनता है . यह एचआईवी संक्रमण हो सकता है कि यौन जोखिम व्यवहार में शामिल तत्वों के सभी का वर्णन करने के लिए एक इंटरैक्टिव प्रारूप में चित्रित सांस्कृतिक संवेदनशील एनिमेटेड किरदार की आकर्षक शक्ति का उपयोग करता है .

        
    </string>
    <string name="rolling_text">"प्रशंसनीय, मानवीय काम  टीच एड्स  बच्चों को दुनिया भर के लिए शैक्षिक सामग्री के माध्यम से एचआईवी / एड्स का मुकाबला करने के लिए एक संयुक्त मोर्चा बनाने में, बाहर ले जा रहा है का संबंध है, मैं खुशी से मेरी मदद की पेशकश करना चाहते हैं. हम चुप्पी को तोड़ने और इस रोग को घेरने वाले कलंक को दूर करके इस महामारी से निपटने कर सकते हैं." - अमिताभ बच्चन  </string>
    <!-- Content Description -->
    <string name="desc_list_item_icon">Item Icon</string>

</resources>